男仔生得矮可以點算

全家族都好矮 連最高果個都唔過170
後天有咩方法補救

重練

溝個高嘅配種囉

砍掉重練

下世努力

投胎

媾個高妹

醜柒毒都有得救，
矮真係唔知點搞

只不過又未到世界末日嘅，
hard mode啲囉，
比較難搵另一半

用增高鞋墊

叻就學王祖藍，唔叻咪搵個身高配合

1: 增高手術
2: 變性做女人
3: 溝個冇人要嘅高妹

樣> all

高妹真係好正

可以俾我含射